【狗狗的福利】杯涷飲，好唔好飲呀？

身為正義嘅執法者，福利真係多，令人羨慕不已。

條撚咪痴立立

正確做法

聽過朋友講過，碌尻好似仲有生野

椰菜花味凍幻茶

吐啖口水咪仲實際

熱飲加其他野

茶餐廳伙記都要同軍裝伙記割蓆

整多幾杯變冰尻

係狗竇打人打得咁爽
唔加料真係對唔住自己

你個朋友係咪劉馬車？

條撚痴立立事小，隨時浸埋個春袋，連個春袋都痴立立，凍冰冰